以目前美國既軍事實力, 對北韓執行斬首行動都輕而易舉

其實美國有心要以武力令一塊版圖民主化,難度只係同撳死一隻螞蟻一鴆樣冇分別

大家要記住美國係由194X年開始隱藏實力到而家, 都仲係度扮緊豬食老虎

統治人心先難

係，但係之d人民點算

係冇問題
但金仔收皮後一定大亂，要捧邊個上先？

平衡

除左事後報復之外，美國要派隊精銳特種兵入北韓殺人你點阻？

之後代價太大, 唔會咁做

03 伊拉克就係例子

唔扮弱D點攞軍費呀？

行動唔難
要出師有名先難
點樣掃蕩完一個國家
呢個國家既人民係覺得你解放左佢地
自己國家既人民係覺得自己國家唔係做左屠夫
食花生既國家係無位乘機走出黎射兩炮抽水
仲要計埋打完條數係有賺
plan下plan下個任期又完左

之後用咩籍口駐軍南韓？

打黎有乜好處?

要一次過將佢地成個領導層同高級將領一鋪清袋先可以鏟起佢地，本身大型閱兵同果D黨慶或紀念日就係一個好好既時機，但係咁做太唔光彩班平民都未必接受到，到時分鐘產生一個更加整端反美既政權出嚟。

依家plan定畀布殊家族做啦,爺父孫都有得打

南海佢夠直接面對美軍啦，
因為怕直接面對美軍，所以直接同美軍開戰,支那邏緝

無啦啦有幾百架無人機係平壤上空飛落黎大屠殺都仲得

都唔係想像中易，例子：越戰
同埋到時可能係打代理戰，即俄羅斯可能會幫金仔拖

美軍需要嘅係長期敵人
推翻北韓做乜野

美國最大敵人只有一個

解放香港啦 有二百萬人對民主嘅渴望作為基數 sir this way

前排又話震驚世界嘅新型戰略武器會出現？金仔又吹水？

直接武統北韓

冷戰後隱藏實力就真